10.1我老母都想出

如題，小弟我同幾個fd諗住full gear企前線，點知我老母冇gear死都要跟住我叫佢企係後面同我另一批fd做和理飛又唔滯，難聽啲講佢企我隔離盞會連累我地，各位大神可唔可以幫手諗諗點樣勸退佢

十連推

未有事果陣陪住佢先
有事果陣帶佢去安全地方再返轉頭

U should be appropriated that your mom wants to be with you!
A suggestion if u don’t mind, stay with her in the back and protect her. That’d be your main and only task tomorrow. She should be more than happy to have you as her son!

沙場無父子

我以家諗緊方法點樣可以呃/氹佢返呀婆到始終出面環境太惡劣 我都擔心未必有能力照顧埋佢

陪媽咪一齊做和理非！

咁咪著gear 保護老母囉